［赤口］入嚟嗌交！

見到標題都㩒入嚟博屌
唔幫你哋開年真係對唔住伯母！
我祝大家身體健康！！！

屌你老母！

大家咁話

我祝你全家都身體健康，永世平安

一入嚟就屌人老母
識唔識尊重啊？你老母咁教你㗎？
祝你家和萬事興！

你咁撚on9 我屌你都廢事

人講你又講
你有冇活用到啊？
祝你快高長大！

大家咁話！！！

屌你都廢事 又唔懶埋打字？
你唔屌唔得 重話比人知？
我祝你多勞多得！！

福you

咁長有冇諗過會阻到人？
冇！你淨係諗住恭喜人！
我祝你心想事成啊！

你係母親祝福師
Mother福er
祝你事業順利！

立即駁嘴

樓主可唔可以閙醒我
我覺得自己份人好假 有時真係呃埋自己

咁夜都唔瞓搏屌呀

祝你身體健康心想事成萬事如意龍馬精神財源廣進生意興隆一本萬利一掃千軍口唇白頭一拳超人正義聯盟三無限之旅

駁嘴唔同嗌交
我應該冇咁膠...
我祝你財源滾滾

要人屌醒你又唔講人知你有幾假
扮到自己有良心咁令你好過啲？
人哋睇得出重要睇你扮重辛苦啊！
我祝你鴻圖大展！

瞓唔著我想㗎？
hea多陣唔得呀？
我祝你身體健康啊！

我屌你老母臭呀

紅字咁都打得出 你對自己要求會唔會太低
交啲hea貨比我
祝你學業進步！

點撚樣呀

屌你老母臭關我撚事呀
我冇抹乾淨啊？
你老母嘅事你冇責任㗎？
我祝你家和萬事興！

覆都覆錯
我祝你獨具慧眼！

樓主啲祝賀說話都九唔撚柒閪搭佰母嘅

赤口仲咁嬲屌

我祝你心想事成！

冇貨係咁㗎啦 你有料你嚟啦
我話你鐘唔鐘意
總之同我身體健康！

多謝 我都唔客氣喇

祝你風韻猶存 玉樹臨風

咁夜都未訓
定係岩岩醒

跳乜鳩

跳下唔撚得呀？

全po死全家

你地都係中國人

大家咁話啦
屌你老母生個仔要帶老母上連登唔屌唔得咁
縮番入你老母個閪到啦

樓主句入嚟嗌交！

有種即刻駁咀嘅feel⋯

你含家都係終國人 世世代代都係
一家最緊要齊齊整整

人哋即刻駁咀係佢駁咀
我係開個埸比人嗌交
都唔同 你feel清楚先啦
祝你智力正常

祝你林鄭老母過肥年

我feel清楚啦
有怪莫怪 原來閣下智力唔正常
咁我講清楚d 一樣咁柒ok?

唔需要你嘅祝福 你自己福氣都唔夠洗
你祝自己智力正常返就可以架啦

屌你老鼠 我祝你全家身體健康

I love you

屌你老豆

操你媽b

樓豬做乜撚嘢

㊗️貴公子食屎